撐警也被補

同事的post，唔准笑！

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

你上面刪名下面唔刪都幾唔乖

Ricky hello

樓主遮上唔遮下想點

無差別落單

你突特登架喎

花式爆同事

半祼最刺激

Ricky Cheng Hello👋

你特登㗎喎

你確定你遮左名？

On9咗點算

Ricky Chang

借刀

露下體

report自己啦

露出半個龜頭
不過佢唔睇連登

我笑撚到

推

反面教材

弊! 美國人開始覺得我地好煩!

係23

pish

屌你唔遮下面

咁咪幫你send畀佢囉

真假難分

On9...右上舉報自己啦

唔好咁天真啦 問多兩句知你藍絲即刻放佢走請埋佢食飯啦

邊有濫捕？

唔准笑你定你老細？

屌工程撚係高危種族

Ricky 哥！

屌 on9仔
唉不推文啦幫下你

藍絲地盤佬要小心啲千祈唔好舉報佢哋呀

del po la

10/10

花式自爆

抵

笑到我

講真 呢d搞清楚肯定好快放
唔係後生仔根本打橫行

Hi Ricky

係真唔係？唔好氹我

咁大頭蝦

又洗白

report自己申請刪post

屌 Ricky 乜咁大整古

Ricky hi

花式自爆埋
好似係

on9樓主篤灰，j圖啦屌你

樓主咩居心？
想藍絲搞個Facebook po主

淨係刪個ricky，有心人都搵到啦
定係你想改名？

洗白咗啲乜

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Push
手足搵命博，齊做文宣公關；再落力d
@活動：提升義士形象行動，大力表揚義士
@同林鄭對話無用，同習總對話先有用！
@林鄭唔回應五大訴求係想推動台港獨立！
（一定係，除非唔係）
@組隊兜路以防跟蹤狂魔。
@上連登要用多用腦！#fakenews

連儂牆戰線受襲！唱歌後連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 抵制港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，國際戰線（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，教育家中兩老
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.16 @Template End@

我係地盤佬，好驚。

嘩 全港地盤要停工啦

[爭35000簽啦] 支爆煙花、應該和誰看。

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

facebook 有再細分Like 笑 嬲... 既人
搵like左既人應該好易搵到樓主

花式篤灰

無既啦 跪係佢面前幫佢含囉

地方勢力人士

安全帽出事....完

就係佢撐警
所以有得即刻保釋

唔係的左去新屋嶺溶埋啦

0/10

Ricky出名了

我都想講咁同魏浩風有乜分別

樓主你下體全露了

831

可能距無著件tee

我們【香港之旗團隊】好想集合大家的意見及設定，去創造一枝能代表香港嘅旗！

【香港之旗設計大賽】
活動會分主要兩個階段
階段一：收集設計
大家藝術人/設計師可將設計發送到電郵：
hongkongflag2019@gmail.com
/ 或TG: @hongkongflag
1. 不大於1 Gb 的JPG 檔案
2. 連同你的創作意念 (不多於200字）
3. 所有投稿都會以匿名發表
4. 必須要是原創

階段二：全民投票
到時會於合適的平台，供大家投票
(詳細資料，之後公佈）

香港之旗，由你決定！
光復香港，時代革命！
五大訴求，缺一不可！
-----------------------------
想討論？可去以下TG group:

頂
成十世冇聽過呢個名

樓主又害死人

冇為所欲為tee點得

舉報咗自己了
急性子咗，on9

仲叫人唔准笑

希望係真

你好好人呀

404only me?

嘿，唔係話行得正企得正洗乜驚，柒爆

樓豬你一啲都唔On9
咪等大家笑吓

死咗圖

死咗圖 究竟咩事

死圖睇唔到

死圖

係咪有人網絡攻擊

屌嬲

煲大佢 等藍絲覺得警犬背叛佢地

diu, 嚟遲咗無嘢睇添

點解我睇唔到

遲左 屌

睇唔到